連登有冇紅酒撚？

接觸紅/白酒都係一年左右，但現實生活好似冇乜朋友識欣賞

吹水店田